梅窩有牛入百佳食菜

啲牛識入百佳食菜咁堅

無限供應

食完開年飯姐, 走架喇

順便食埋肥牛

好打意

平時露營，啲人成日都帶肥牛去打邊爐。
成日都覺得啲牛搶嘢食時，會唔小心食埋

百佳放題

又唔洗錢
緊係食盡佢

進化左

我朋友住屯門騎牛返工都係咁啦

好快比漁護署捉走晒去劏

自助餐

好撚好笑

有無揀日本入口個d食

其實平時啲過期野 爛左少少菜 生果都仲食得
可以比啲牛牛食

牛：

百佳用菜換咗肥牛返嚟

:大膽孽畜!

呢幾隻牛今次仲唔比誠哥迫佢返工還債

又啪多幾隻牛牛

另一隻牛去飲奶？

之後死鳩埋即劏做肥牛

係d 仆街既人改變左牛既生活姐

牛牛快啲出去啦 俾人報驚命都無埋架喇

嗱，食飽喇，滿意啦
等陣準時俾錢啊

百佳賣埋溫體牛

食飽要上路了

日本直送頂級牛

個女人呆左一呆

啲牛好慘

分分鐘係D牛牛嘅最後晚餐

又被麻醉

睇標題以為係一隻
點知有成大班

有好嘢實叫埋兄弟

邊個屋企唔記得泊好隻牛

得罪誠哥今鋪要全港既牛入屠房返債

「手足，聽講街口間冷氣野有蔬菜同生果放題，全香港最有錢果個呀叔請㗎，初三起行啦喂 」

誠哥信風水
咁啱今年屬牛有運
呢班好彩唔使俾人斬黎賣

:「哞哞，哞哞哞哞哞哞哞哞哞哞哞哞，哞哞哞哞哞哞哞哞哞哞哞哞，哞哞哞哞哞哞」

就咁見到標題已經覺得好笑

開年飯

唔知點解睇到個人幾開心

唔知邊個賠返啲貨畀超市。

咪成日諗呢d 牛牛有野食 百佳蝕少少有咩所謂

平時賺咁多唔緊要啦

去凍櫃個邊隻牛牛係咪聞緊啲乳製品

牛牛食放題

新鮮牛肉 落單即刻落刀

Between 食肉者請食盡每塊肉 因為有生物為左你飽肚之慾而承受痛苦

叫我食素個d人屌定你老母先

唔出奇，D牛成日會搶咸牛肉罐頭食

香港呢個城市真係好撚正
牛識入超市
野豬識入村巢垃圾
馬騮爬入高樓大廈搶野
西貢有蟒蛇
新界有鱷魚
仲有海豚鯊魚

快啲走呀 一陣比人啪

私有產權係神聖不可侵犯。

大陸果啲早就比人捉左黎食

導盲牛

你d人連草都燒埋佢 撚有野食咩
咪幫襯下誠哥囉

街頭仲有一大堆蝗蟲

以前有埋老虎添

最後的晚餐

百佳：睇下我地的牛肉，幾新鮮！

唔撚叫啲牛去你屋食你屋企啲菜？
咁開心你唔好怕蝕日日上山派比牛食囉

牛牛幫李日日食

d牛好快會返番百佳
不過斬件上

比啲牛肉佢地食

誠哥

誠哥良心企業

咁夠膽係daddy間舖食免費午餐

幾撚識玩

試過喺塔門，俾牛BB搶維他朱奶嚟飲

Btw 2019仲係240p

仲有人買野

百佳唔會理你
而且又會比人屌佢聚集牛群、改變牛牛生態乜乜乜

肥牛is fucking raw

仆街得罪誠哥
今次真係要比人騎住返工

會唔會又俾人殺

一早話勤力冇用架啦

唔好報警呀
報警就死架啦
由佢食啦

平時騎牛牛出市區返工都係泊隻牛去百佳到既啦

希望唔會成為佢最後一餐

好可愛呀

市區仲有鸚鵡住添
又有勁多麻鷹

咁仲使咩做生意姐

餵飽左就劏得

百佳牛市

應該好快俾漁農署班撚樣人道毀滅
Rip

牛逼了

有d擔心牛牛
d菜有膠袋封住
會食埋落肚

好得意

過多幾日

啲牛牛好有靈性

誠哥 --->

下世要你做香港人貼同我還債

新鮮肥牛：$108磅

百佳日日同你慳

有無易賞錢卡

有冇放低D金先走

又冇話唔比錢

邊位巴打仲咁擔定係隔離揀菜

牛B死了

笑到

超市賣唔曬個啲嘢食 日日都俾人丟後巷再淋漂白水
依家牛牛免費幫李清

誠哥肯同你蝕少少？唔記得豐澤壇野？

唔好又Call 漁農處 早幾日個2隻跑下馬路就俾漁農處毒死左

之前見過啲牛識扯開啲膠袋
食入面啲料

牛飽換菜菜

逼你老味

有無即場劏牛

原來百佳賣新鮮牛

環保撚：好慘要食膠

牛仔，今年我地全家去食自助餐做開年飯好唔好？

算唔算西式放題

holy cow

你又知佢地冇比錢？

你都有今日喇

好打耳

仲有盧氏小樹蛙

食完呢餐, 轉頭比人食返